凌晨搵人講公事嘅人入一入嚟

我屌你老母，就嚟凌晨兩點
又收到個客whatsapp。
突然間比個WhatsApp整撚醒，火都滾埋

件事又唔係趕到瀨屎，
你係咁夜瞓你就send email嚟
你係客大撚晒咩！
知唔知咩叫禮貌
自從WhatsApp可以講公事，
啲人就冇晒規矩

唔該啲凌晨搵人講公事嘅人
食屎啦你哋 屌你個老母！

真 屌你老母 就算唔洗即刻解決 都訓唔返 屌你老母 個人即刻醒曬 訓都訓得唔安落 屌你老母臭西！！

點解唔夜間模式先訓

點會比私人電話客whatsapp

飛航模式

老闆成日話唔係急，不過怕自己唔記得，所以半夜send比你，搞到收到嘅成晚記住瞓得好差

我地個行，全部都係用自己電話
公司電話都無。

我瞓覺一定熄電話，邊個都話之你。

onlun79，人地send你就要睇？

係個電話響已經嘈醒我，你識唔識閱讀理解？

訓前唔較靜音真係自己攞黎

訓前無較靜音咁就可以凌晨搵人？

有冇叫你即刻覆？
人地可能凌晨先得閒
唔係人人番朝9晚6